# Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна

Деструктуризація в JS — це поділ складної структури, - такої як об'єкт або масив, на більш прості частини, з якими зручніше працювати.
Деструктуризація дозволяє швидко та зручно отримувати доступ до елементів об'єкта без необхідності використовувати багато додаткового коду.
